{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69147&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평풀빌라라벨로"
    },
    "text": "加平に位置しているこのペンションは、プールビラとしてスパを備えています。 周辺には南怡島が0分、チャラ島が4分、タルマジ峰は3分の距離に位置しています。ペンションでは人数の追加料金やバーベキュー、プールの使用費用を決済することができず、退室時間は22時までです。時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。オンシーズンには退室時間の延長は不可能であり、未成年者は保護者の同意なしには入室できず、定員を超過して入室することはできません。 入室は15:00から可能であり、ペンションの送迎サービスも提供します。 客室には個別プールがあり、スパプールのご利用可能な客室は、レオファミリースイートとアリーズファミリースイートがございます。カップル専用のスイートもあり、露天スパがあり、入場料は150,000ウォンです。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設も提供しており、利用料は4名様30,000ウォン、炭の追加は10,000ウォンです。利用時の注意事項では、定員を超過した場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者の利用は不可能ですし、ペットの出入りも不可能です。また、利用施設内での火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されており、ゴミは分別した上で捨てなければなりません。その情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南怡島、チャラ島、タルマジ峰が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "人数の追加料金やバーベキュー、プールの使用費用は支払いできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "22時までです。時間を超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあります。また、一部の客室ではスパプールの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "カップル向けのスイートルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "カップル専用のスイートには露天スパがあり、入場料は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名様30,000ウォンです。炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災発生の危険性の高いものの使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災発生の危険性の高いものの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "定員を超過した場合の入室や未成年者の利用は不可能です。ペットの出入りも不可能です。ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 464
    }
}